有無人好鍾意睇學警出更

老實講，學警系列一定係2最撚好睇
好想同柏翹瘋狂做愛
PC66341李柏翹
PC66336鍾立文
配角亦都係揀選得最合適既一季

Madam袁
大乳mean得黎又幾好笑
春卷就唔撚洗講了，垃圾
徐子珊由當年既「文靜」去到家好月圓既「嘉美」只係用左一年時間
真係好撚索呀含撚咀！！！

佢地兩個個種基味濃花火，到十年後都冇人比得上
同埋首主題曲簡直係畫龍點睛
次次聽都聞到暑假既味道
好撚熱血

狙擊都唔錯，江悠悠比想像中做得好
當年既藥煲真係好煩睇又正義撚過頭
學是學非咪幾好

好想佢地搵返立文同柏翹返黎拍。。。

O can you feel our spaghetti

our spaghetti

連登真是我的許願池，瘋狂吹奏溏心風暴佢又真係開拍三喎。
吹奏美女廚房又得米 家下又拍了
幾時拍返學警？
歲月風雲都好撚柒正

2007年既TVB係屌打哂2000年代既所有劇集

好撚熱血呀！！！！

我有我志向也有傲氣

以為講呢套

冇人鍾意睇

依個題材都幾好睇

雞容

TVB打手出沒

搵得返陳鍵鋒返嚟做先算啦
唔想又睇laughing

我都以為係，呢套好嘢嚟，最鐘意扮聲嗰個角色

我都係呀

萬能咀「鍾斯」

最中意laughing果輯

第一集個壞人大佬第三集做埋差佬

泉叔fans

暴露年齡

柏翹同fiona勁襯囉
點解fiona要死呀

柏翹好靚仔

oh can you feel 有啲似